# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-13 00:26-0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, python-format
msgid ""
"%(username)s invited you to complete a Quest on DrawQuest titled: \"%(title)s"
"\". You can complete the Quest by visiting: %(url)s"
msgstr "DrawQuest에서 %(username)s님이 \"%(title)s"
"\" 퀘스트를 완료하도록 나를 초대했습니다. 다음에서 퀘스트를 완료하실 수 있습니다: %(url)s"

#, python-format
msgid ""
"%(username)s shared a drawing with you on DrawQuest. You can view the "
"drawing by visiting: %(url)s"
msgstr "%(username)s님이 DrawQuest에서 그림을 공유했습니다. 다음에서 그림을 볼 수 있습니다: %(url)s"

#, python-format
msgid ""
"%(username)s starred your drawing on DrawQuest. You can view your drawing "
"here: %(url)s"
msgstr "%(username)s님이 DrawQuest에서 내 그림을 스타했습니다. 그림을 여기서 볼 수 있습니다: %(url)s"

msgid ""
"Every day, people come together on DrawQuest to draw and be creative. Unlock "
"your creativity and receive daily drawing challenges with DrawQuest."
msgstr "매일 사람들은 DrawQuest에 와서 창의력을 발휘하면서 그림을 그립니다. DrawQuest에서 창의력을 발휘하고 매일의 그리기 과제를 받으세요."

msgid ""
"Have a question about DrawQuest? Did you find a bug? We're here to help!"
msgstr "DrawQuest에 관한 질문이 있으세요? 버그를 발견하셨나요? 저희에게 알려주세요!"

msgid ""
"Staying up to date with the latest version of DrawQuest makes sure you're "
"having the best experience possible and gives you access to new features."
msgstr "DrawQuest를 최신 버전으로 유지하시면 최상의 경험을 하시고 새로운 기능을 이용하실 수 있습니다."

msgid ""
"\n"
"                <h1>Enter new password</h1>\n"
"                <p>Please enter your new password twice so we can verify you "
"typed it in correctly.</p>\n"
"            "
msgstr "\n"
"                <h1>새 비밀번호 입력</h1>\n"
"                <p>올바로 입력했는지 확인할 수 있도록 새 비밀번호를두 번 입력하세요.</p>"

msgid ""
"\n"
"                <h1>Password reset unsuccessful</h1>\n"
"                <p>The password reset link was invalid, possibly because it "
"has already been used. Please request a new password reset.</p>\n"
"            "
msgstr "\n"
"                <h1>비밀번호 초기화 실패</h1>\n"
"                <p>비밀번호 초기화 링크가 유효하지 않습니다. 이미 사용되었기 때문일 수 있습니다. 비밀번호 초기화를 새로 요청하세요.</p>"

msgid ""
"\n"
"            <h1>Password Reset Requested</h1>\n"
"            <p>\n"
"                We've e-mailed you your username and instructions for "
"resetting\n"
"                your password to the e-mail address you submitted. You "
"should\n"
"                be receiving it shortly.\n"
"            </p>\n"
"        "
msgstr "\n"
"            <h1>비밀번호 초기화 요청 완료</h1>\n"
"            <p>\n"
"                제공하신 이메일 주소로\n사용자 이름 및 비밀번호 초기화 방법을 보내드렸습니다\n"
"       곧 메일이 도착할 것입니다.\n"
"            </p>"

msgid ""
"\n"
"            <h1>Reset complete</h1>\n"
"            <p>\n"
"                Your password has been set.  You may go ahead and\n"
"                log in now in the DrawQuest app.\n"
"            </p>\n"
"        "
msgstr "\n"
"            <h1>초기화 완료</h1>\n"
"            <p>\n비밀번호가 설정되었습니다. 이제\nDrawQuest 앱에 로그인하실 수 있습니다.\n"
"            </p>"

msgid ""
"\n"
"        <h1>Our Mission</h1>\n"
"        <p class=\"about_us\">\n"
"            <strong>Why we built DrawQuest</strong>\n"
"            <br><br>\n"
"            Deep down, we're all creative people. Unfortunately, as Sir Ken "
"Robinson <a href=\"http://www.ted.com/talks/"
"ken_robinson_says_schools_kill_creativity.html\" target=\"_blank\">warns us</"
"a>, society is \"educating people out of their creativity.\" In school, "
"we're led to believe that creative pursuits won't lead to a job, while "
"subjects like math and science will. So as we grow up, we grow out of our "
"creative habits.\n"
"            <br><br>\n"
"            It doesn't have to be this way. We built DrawQuest to bring "
"creative expression back into your daily life.\n"
"        </p>\n"
"        <p class=\"about_us\">\n"
"            <strong>But I'm not creative!</strong>\n"
"            <br><br>\n"
"            Creativity isn't a mystical gift passed on to some people and "
"not others. Creativity is like brushing your teeth &mdash; it's a healthy "
"habit you should make time for every day.\n"
"            <br><br>\n"
"            DrawQuest isn't about \"winning\" or becoming the next Picasso. "
"DrawQuest is about re-learning to express yourself creatively and sticking "
"with it. Everything about DrawQuest &mdash; from our simple drawing tools to "
"the ability to star and play back drawings &mdash; was designed to foster a "
"community of budding creators.\n"
"            <br><br>\n"
"            What are you waiting for? <a href=\"/download\" target=\"_blank"
"\">Download</a> the app and come create with us!\n"
"        </p>\n"
"    "
msgstr "\n"
"        <h1>저희의 사명</h1>\n"
"        <p class=\"about_us\">\n"
"            <strong>DrawQuest를 만든 이유</strong>\n"
"            <br><br>\n"
"            사실 우리 모두는 창의적인 사람들입니다. 하지만 Ken "
"Robinson 경<a href=\"http://www.ted.com/talks/"
"ken_robinson_says_schools_kill_creativity.html\" target=\"_blank\">이 경고한 것처럼</"
"a> 사회는 \"창의성을 없애는 교육을 하고 있습니다.\" 학교에서는 창의성을 추구하는 것이 취직에는 도움이 되지 않고 수학, 과학과 같은 과목이 취직에 도움이 된다고 주입해왔습니다. 그래서 우리가 자라면서 창의적인 습관을 잃어갑니다.\n"
"            <br><br>\n"
"            반드시 이런 식이 될 필요는 없습니다. 저희는 일상생활에서 창의성을 발휘할 수 있도록 DrawQuest를 만들었습니다.\n"
"        </p>\n"
"        <p class=\"about_us\">\n"
"            <strong>하지만 저는 창의적이지 않아요!</strong>\n"
"            <br><br>\n"
"            창의성은 일부 사람들만 타고 난 신비한 재능이 아닙니다. 창의성은 양치를 하는 것과 같습니다. 매일 시간을 내서 해야 할 건강한 습관입니다.\n"
"            <br><br>\n"
"            DrawQuest는 \"이기는\" 것이나 차세대 피카소가 되는 것과는 관련이 없습니다. "
"DrawQuest는 자신을 창의적으로 표현하는 것을 다시 배우기 위한 앱입니다. 간단한 그리기 도구에서부터 그림을 스타하고 재생할 수 있는 기능에 이르기까지 DrawQuest의 모든 것은 새로운 창작자들의 커뮤니티를 발전시키기 위해 제작되었습니다.\n"
"            <br><br>\n"
"            무엇을 기다리시나요? 앱을 <a href=\"/download\" target=\"_blank"
"\">다운로드</a>하시고 그림을 그리세요!\n"
"        </p>"

msgid ""
"\n"
"        <h1>Password reset</h1>\n"
"        <p>\n"
"            Forgotten your username or password? Enter your e-mail address "
"and we'll send\n"
"            you directions for how to reset your password.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"            This will be the email address you signed up with. (If you "
"signed up with Facebook,\n"
"            enter your the email address associated with your Facebook "
"account.)\n"
"        </p>\n"
"        "
msgstr "\n"
"        <h1>비밀번호 초기화</h1>\n"
"        <p>\n"
"            사용자 이름 또는 비밀번호를 잊으셨나요? 이메일 주소를 입력해주시면\n"
"비밀번호를 초기화하는 방법을 알려드리겠습니다.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n이것은 가입 시 사용하신 이메일 주소입니다. (Facebook으로 가입하신 경우,\nFacebook 계정에 연결된 이메일 주소를 입력하세요.)\n"
"        </p>"

#, python-format
msgid "%(username)s completed a Quest on DrawQuest."
msgstr "DrawQuest에서 %(username)s님이 퀘스트를 완료했습니다."

#, python-format
msgid "%(username)s's drawings on DrawQuest"
msgstr "DrawQuest의 %(username)s님의 그림"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Change my password"
msgstr "내 비밀번호 변경"

#, python-format
msgid "Check out all of %(username)s's drawings on DrawQuest."
msgstr "DrawQuest에서 %(username)s님의 모든 그림을 보세요."

#, python-format
msgid "Complete this Quest by %(username)s on DrawQuest."
msgstr "DrawQuest에서 %(username)s님의 이 퀘스트를 완료하세요."

msgid "Confirm password:"
msgstr "비밀번호 확인:"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "DrawQuest - Daily Drawing Challenges"
msgstr "DrawQuest - 매일의 그리기 과제"

msgid "DrawQuest Support"
msgstr "DrawQuest 지원"

msgid "Drawings"
msgstr "그림"

msgid "Email address:"
msgstr "이메일 주소:"

msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

msgid "Following"
msgstr "팔로우 중"

msgid "From the Quest:"
msgstr "그림이 포함된 퀘스트:"

msgid "Jobs"
msgstr "채용"

msgid "Meet the Team"
msgstr "개발팀 소개"

msgid "New password:"
msgstr "새 비밀번호:"

msgid "Our Mission"
msgstr "저희의 사명"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

msgid "Reset my password"
msgstr "내 비밀번호 초기화"

msgid "Someone invited you to complete a Quest on DrawQuest!"
msgstr "DrawQuest에서 누군가가 퀘스트를 완료하도록 나를 초대했습니다!"

msgid "Someone shared a drawing with you on DrawQuest!"
msgstr "DrawQuest에서 누군가가 그림을 공유했습니다!"

msgid "Someone starred your drawing on DrawQuest!"
msgstr "DrawQuest에서 누군가가 내 그림을 스타했습니다!"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "Thank you for contacting us! We'll respond shortly."
msgstr "연락해주셔서 감사합니다! 곧 답신을 드리겠습니다."

msgid "The issue you're experiencing"
msgstr "겪고 있는 문제"

msgid "There's a new version of DrawQuest available!"
msgstr "새 버전의 DrawQuest가 있습니다!"

#, python-format
msgid "Watch %(username)s draw a Quest on DrawQuest."
msgstr "%(username)s님이 DrawQuest에서 퀘스트를 그리는 것을 보세요."

msgid "Watch the drawing"
msgstr "그림 보기"

msgid "Your DrawQuest username"
msgstr "내 DrawQuest 사용자 이름"

msgid "Your Email address"
msgstr "내 이메일 주소"

msgid "invited you to draw their Quest"
msgstr "님이 퀘스트를 그리도록 나를 초대했습니다"

msgid "shared their drawing with you"
msgstr "님이 그림을 공유했습니다"

msgid ""
"Billy is perfect for that painterly look. He also loves jam and singing in "
"the shower."
msgstr "가볍게 붓질을 하려면 페인트 브러시를 사용하세요. 그림자 및 텍스처를 추가하는 데 좋습니다."

#, python-format
msgid ""
"Check out this drawing on DrawQuest: \"%(quest_title)s\" %(url)s\n"
"\n"
"Download DrawQuest for free here: %(download_url)s"
msgstr "DrawQuest에서 이 그림을 보세요: \"%(quest_title)s\" %(url)s\n"
"\n"
"여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %(download_url)s"

#, python-format
msgid ""
"Come draw \"%(quest_title)s\" by @%(screen_name)s with me on @DrawQuest! "
"%(url)s"
msgstr "@DrawQuest에서 저와 함께 \"%(quest_title)s\" - @%(screen_name)s을(를) 그려요! "
"%(url)s"

#, python-format
msgid ""
"I just created a Quest on @DrawQuest! \"%(quest_title)s\" Come draw it with "
"me: %(url)s"
msgstr "방금 @DrawQuest에서 퀘스트를 만들었습니다! \"%(quest_title)s\" 저와 함께 그려요: %(url)s"

#, python-format
msgid ""
"I just created a Quest on DrawQuest! \"%(quest_title)s\" Come draw it with "
"me: %(url)s"
msgstr "방금 DrawQuest에서 퀘스트를 만들었습니다! \"%(quest_title)s\" 저와 함께 그려요: %(url)s"

#, python-format
msgid ""
"I thought you'd like this drawing made with DrawQuest, a free creative "
"drawing app for iPhone, iPod touch, and iPad.\n"
"\n"
"\"%(quest_title)s\" %(url)s\n"
"\n"
"Download DrawQuest for free here: %(download_url)s"
msgstr "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱 DrawQuest으로 그림을 그렸습니다.\n"
"\n"
"\"%(quest_title)s\" %(url)s\n"
"\n"
"여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %(download_url)s"

#, python-format
msgid ""
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and "
"iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create "
"your own to share with friends. %(follow_me_message)s\n"
"\n"
"Download DrawQuest for free here: %(url)s"
msgstr "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 새로운 그림을 그릴수 있고 그린 그림을 친구들과 같이 볼 수 있습니다.%(follow_me_message)s\n"
"\n"
"여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %(url)s"

#, python-format
msgid ""
"I'm using DrawQuest, a free creative drawing app for iPhone, iPod touch, and "
"iPad. DrawQuest sends you daily drawing challenges and allows you to create "
"your own to share with friends. I thought you might enjoy this Quest: "
"\"%(quest_title)s\"\n"
"\n"
"Download DrawQuest for free here: %(url)s"
msgstr "iPhone, iPod touch, iPad에서 창의적인 그림을 그릴 수 있는 무료 앱인 DrawQuest를 사용하고 있습니다. DrawQuest에서는 매일 새로운 그림을 그릴수 있고 그린 그림을 친구들과 같이 볼 수 있습니다. 이 퀘스트가 마음에 드실거에요: "
"\"%(quest_title)s\"\n"
"\n"
"여기서 DrawQuest를 무료로 다운로드하세요: %(url)s"

msgid ""
"Need to color the whole canvas? Patty is always happy to help out. She'll "
"fill the entire screen with a single color."
msgstr "페인트 캔을 사용하여 전체 캔버스를 하나의 색으로 칠하세요."

msgid ""
"Sorry! That email address is already being used for an account. Try signing "
"in instead, or use another email address."
msgstr "죄송합니다! 해당 이메일 주소는 이미 계정에서 사용 중입니다. 로그인하시거나 다른 이메일 주소를 사용하세요."

msgid ""
"Sorry, your email address contains invalid characters. Please remove them "
"and try again."
msgstr "죄송합니다. 이메일 주소에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다. 수정 후 다시 시도하세요."

msgid ""
"Sorry, your password is too short. Please use %(count)d or more characters."
msgstr "죄송합니다. 비밀번호가 너무 짧습니다. %(count)d자 이상을 입력하세요."

msgid ""
"The password you entered is incorrect. Please try again (make sure your caps "
"lock is off)."
msgstr "입력하신 비밀번호가 잘못되었습니다. 다시 시도하세요(대소문자 고정이 꺼져 있는지 확인하세요)."

#, python-format
msgid ""
"The username you entered, \"%(username)s\", doesn't exist. Please try again, "
"or enter the email address you used to sign up."
msgstr "입력하신 사용자 이름 \"%(username)s\"은(는) 존재하지 않습니다. 다시 시도하거나 가입 시 사용하신 이메일 주소를 입력하세요."

msgid ""
"There appears to be an issue communicating with Facebook. Please try again."
msgstr "Facebook과 통신하는 데 문제가 있는 것 같습니다. 다시 시도하세요."

msgid ""
"Usernames can only contain the letters a-z or A-Z, digits, and underscores."
msgstr "사용자 이름은 a-z 또는 A-Z의 문자, 숫자 및 밑줄만 포함할 수 있습니다."

#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset\n"
"for your user account at DrawQuest <http://example.com/>.\n"
"\n"
"Your username, in case you've forgotten: %(username)s\n"
"\n"
"Please go to the following page and choose a new password:\n"
"\n"
"https://example.com/password_reset/reset%(uid)s-%(token)s/\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Thanks for using DrawQuest!\n"
"\n"
"-Team DrawQuest\n"
msgstr "DrawQuest <http://example.com/> 사용자 계정의 비밀번호 초기화를 요청하셨기 때문에\n이 이메일이 전송되었습니다.\n"
"\n"
"사용자 이름: %(username)s\n"
"\n"
"다음 페이지로 이동하여 새 비밀번호를 선택하세요:\n"
"\n"
"https://example.com/password_reset/reset%(uid)s-%(token)s/\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"DrawQuest를 사용해주셔서 감사합니다!\n"
"\n"
"-DrawQuest 팀\n"

#, python-format
msgid "\"%(quest_title)s\" %(url)s by @%(screen_name)s via @DrawQuest"
msgstr "\"%(quest_title)s\" %(url)s - @%(screen_name)s @DrawQuest"

#, python-format
msgid "\"%(quest_title)s\" %(url)s via @DrawQuest"
msgstr "\"%(quest_title)s\" %(url)s @DrawQuest"

#, python-format
msgid "%(first_name)s %(last_name)s joined DrawQuest as \"%(username)s\""
msgstr "%(first_name)s %(last_name)s님이 DrawQuest에 \"%(username)s\"(으)로 가입했습니다"

#, python-format
msgid "%(name)s (@%(screen_name)s) joined DrawQuest as \"%(username)s\""
msgstr "%(name)s(@%(screen_name)s)님이 DrawQuest에 \"%(username)s\"(으)로 가입했습니다"

#, python-format
msgid "%(username)s starred your drawing"
msgstr "%(username)s님이 내 그림을 스타했습니다"

#, python-format
msgid "%(username)s started following you"
msgstr "%(username)s님이 나를 팔로우했습니다"

msgid "Billy the Brush"
msgstr "브러시"

msgid "Bonus Streak"
msgstr "연속 보너스"

#, python-format
msgid "Check out this drawing on DrawQuest: \"%(quest_title)s\" %(url)s"
msgstr "DrawQuest에서 이 그림을 보세요: \"%(quest_title)s\" %(url)s"

#, python-format
msgid "Come draw \"%(quest_title)s\" with me on @DrawQuest! %(url)s"
msgstr "@DrawQuest에서 저와 함께 \"%(quest_title)s\"을(를) 그려요! %(url)s"

#, python-format
msgid "Come draw \"%(quest_title)s\" with me on DrawQuest! %(url)s"
msgstr "DrawQuest에서 저와 함께 \"%(quest_title)s\"을(를) 그려요! %(url)s"

#, python-format
msgid "Come draw with me on @DrawQuest! %(url)s"
msgstr "@DrawQuest에서 저와 함께 그려요! %(url)s"

#, python-format
msgid "Come draw with me on DrawQuest! %(url)s"
msgstr "DrawQuest에서 저와 함께 그려요! %(url)s"

msgid "Congrats—you're featured in Explore and received 10 coins!"
msgstr "축하합니다. 탐색 갤러리에 추천되었으며 코인 10개를 받았습니다!"

msgid "Epic! 100 straight Quests"
msgstr "멋져요! 100개 연속 퀘스트"

msgid "Eraser"
msgstr "지우개"

msgid "Invalid Twitter access token, most likely because of revoked access."
msgstr "유효하지 않은 Twitter 액세스 토큰입니다. 접근권이 취소되었을 수 있습니다."

msgid "Marker"
msgstr "마커"

msgid "Patty the Paint Can"
msgstr "페인트 캔"

msgid "Pencil"
msgstr "연필"

msgid "Please enter a password."
msgstr "비밀번호를 입력하세요."

msgid "Please enter a username."
msgstr "사용자 이름을 입력하세요."

msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

msgid "Please enter your email address."
msgstr "이메일 주소를 입력하세요."

msgid "Quest Streak: 10"
msgstr "연속 퀘스트: 10"

msgid "Quest Streak: 3"
msgstr "연속 퀘스트: 3"

msgid "Quest of the Day!"
msgstr "오늘의 퀘스트!"

msgid "Shared with Facebook"
msgstr "Facebook으로 공유됨"

msgid "Shared with Twitter"
msgstr "Twitter로 공유됨"

msgid "Sorry! That username is already taken."
msgstr "죄송합니다! 해당 사용자 이름은 이미 사용 중입니다."

msgid "Sorry! This username is taken. Please pick a different username."
msgstr "죄송합니다. 이 사용자 이름은 사용 중입니다. 다른 사용자 이름을 선택하세요."

msgid "Sorry, this username is not allowed."
msgstr "죄송합니다. 이 사용자 이름은 사용할 수 없습니다."

msgid "Submitted by:"
msgstr "제출자:"

#, python-format
msgid "Today's Quest: %(quest_title)s"
msgstr "오늘의 퀘스트: %(quest_title)s"

msgid "Too many signup attempts. Wait a minute and try again."
msgstr "가입 시도를 너무 많이 하셨습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요."

msgid "Username is required to sign in."
msgstr "로그인하려면 사용자 이름이 필요합니다."

msgid "Username must be 16 characters or less."
msgstr "사용자 이름은 16자 이하여야 합니다."

msgid "Username must be 3 or more characters."
msgstr "사용자 이름은 3자 이상이어야 합니다."

msgid "Usernames can only contain letters, digits and underscores."
msgstr "사용자 이름은 문자, 숫자, 밑줄만 포함할 수 있습니다."

msgid "Woo! Your first Quest ever!"
msgstr "우와! 첫 번째 퀘스트입니다!"

#, python-format
msgid "You can follow me in the app as \"%(username)s\""
msgstr "앱에서 저를 \"%(username)s\"(으)로 팔로우할 수 있습니다"

msgid "You drew a Quest"
msgstr "퀘스트를 그렸습니다"

msgid "You drew the Quest of the Day"
msgstr "오늘의 퀘스트를 그렸습니다"

msgid "Your first Quest!"
msgstr "첫 번째 퀘스트!"

